以星球角度睇，地球係咪好廢？

孕育出會污染自己既生物
又穿大氣層又霧霾，成個海洋都係膠。仲要製造太空垃圾

人類唔係源自地球

所有嘢都係來自地球
對佢嚟講只係啲嘢調位
冇所謂污染